唔好將發夢d野同任何人講

被篤灰就唔好啦

星期日 1400 港島九龍自己揀

一齊討論下？